$5000 budget切機推介

$5000 budget 能夠順暢打機同繪圖，性價比高嘅電腦有咩好推介🙇🏻‍♂️
小弟唔係好熟電腦🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

日日都有呢啲po
個Price range 重要係差唔多
等住洗錢

死窮撚得5k 學人買部打到機嘅電腦
人唔笑

窮撚得罪你😂？

$4000
Intel Core i3 9100F
Great Wall RGB 下壓先風扇
Asus H310M-K
Team group T force Vulcan Z 3200mhz 8GB x 2
480GB Zotac SATA SSD
Maxsun GTX 1650
Golden Field GT680 500W銅牌火牛
一年保養加個別零件三年至終身保
Windows 10 pro
報價包含一切機箱，風扇及砌機服務，無其他收費

$4000 i3?

起碼都i5啦
買部acer aspire 3- i5先5千
8gbrom ssd 128gb+hdd1000gb mx230 2gb

砌部主機點都平過notebook啦

繪圖的話 $5000真係爭啲不能expect too much

Of course

繪圖你想用咩software先，機又打咩game

冇申請1皮野咩，咁就15000砌機，帶你上太空

真係好撚多sales

On9少陣啦

點樣切

俾五千我，我幫你搞掂
要速過數

iPad

$5000 繪圖
我諗淨係夠錢買mon

其實點解繪圖要求仲高過打機？

繪圖要求色準, HDR, 4K
有D Designer重要對個MON外觀有要求
打機的話, 色準, HDR, 4K根本唔太重要, 留番喲錢比張顯示卡好過

你睇下iMac Pro賣幾錢就明